點解香港唔起新加坡嗰種bus interchange?

香港啲巴士站一般都好簡陋，有啲甚至要日曬雨淋

香港啲巴士總站好多都室內